今晚自己食自己，出街食定煮嘢食好？

八達通得返20幾蚊
現金10幾蚊

屋企有麵有米，有雞翼蛋火腿之類

煮野食

買魚蛋加雞翼煲湯

點煮好？

唔食

出街煮

有得諗

杯面

雞翼點整好？

唔食杯面

落7仔 買炒麵皇食

我驚倒咗個麵....

得個廿蚊.你落街食屎就得

啱

同我食 我請

食M記

食咩先？
腸仔？

食我

好吖